有it 咩英文字唔係粗口 但讀完會變粗口

iq

deal lay load mold child height

beach
sheet

engulf

Delay no more

做乜諗野唔食飯